%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-I-pg4.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. prima posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2022}
\newcommand{\pagina}{cad sat i 4/4}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\ultimofoglio{33}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
%  \metro{0}{48}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{1}{t}
  \sex{8}{u}
  \sex{11.5}{v}
  \sex{14}{w}
  \sex{20.5}{x}
  \sex{23.5}{y}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{0 / - - 3 -}
\end{scope} 
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %------ PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
  \ay{0}{2}
%------------------------------------------------------------------------- T ---
  \bx{0.5}{1}
  \axo{3}{4}
  \bye{3.5}{1}
  \bys{6}{1}
%------------------------------------------------------------------------- U ---
  \aye{8}{7}
  \bxs{9.5}{1}
%------------------------------------------------------------------------- V ---
  \bxs{11.5}{1}
  \bxo{13.5}{1.5}
%------------------------------------------------------------------------- W ---
  \ax{16}{2}
  \by{16}{2}
  \axnto{18}{1}{1}{1}
  \bxs{19}{1.5}
%------------------------------------------------------------------------- X ---
  \bynto{20.5}{1.5}{1.5}{-1}
  \ayeto{22}{1.5}{1.5}{1}
%------------------------------------------------------------------------- Y ---
  \bye{23.5}{1.5}
  \bxo{25}{1.5}
  \byn{26.5}{1.5}
  
  \begin{scope}[shift={(28,1)}]
    \draw[very thick, dashed] (0,0) -- (2,0);
    \empy
  \end{scope}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
%------------------------------------------------------------------------- T ---
  \pedab{0}{1}{0.5}{0.6}{5}{3}
  \pedba{0.5}{0.6}{2}{0.8}{3}{4}
  \pedba{3}{1.2}{3.5}{1.8}{6}{9}
  \pedab{3.5}{1.8}{4}{1.2}{9}{6}
  \pedba{4}{1.2}{6}{1.6}{6}{8}
  \peda{6}{1.6}{7}{1.6}{8}{8}
%------------------------------------------------------------------------- U ---
  \pedab{8}{0.6}{9.5}{0.4}{3}{2}
%------------------------------------------------------------------------- v ---  
  \pedba{9.5}{0.4}{11.5}{0.2}{2}{1}
%------------------------------------------------------------------------- w ---
  \pedab{11.5}{0.2}{14}{0}{1}{0}
  \pedb{14}{0}{15}{0}{0}{0}
  \peda{16}{0.4}{19}{0.4}{2}{2}
  \pedab{19}{0.4}{20}{0}{2}{0}
  \pedba{20}{0}{20.5}{0.4}{0}{2}
%------------------------------------------------------------------------- X ---
  \pedab{20.5}{0.4}{22}{0}{2}{0}
  \pedba{22}{0}{23.5}{0.4}{0}{2}
%------------------------------------------------------------------------- Y ---
  \pedab{23.5}{0.4}{25}{0.2}{2}{1}
  \pedba{25}{0.2}{26.5}{0.4}{1}{2}
  \pedab{26.5}{0.4}{28}{0.2}{2}{1}
  
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (4,1);
  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (4,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \draw[very thick, dashed] (4,1) -- (5,1);
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (4,1);
  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (4,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \draw[very thick, dashed] (4,1) -- (5,1);
\end{scope}
 
\end{tikzpicture}
\end{document}
